一句講哂，月供保險定期期買六合彩？

保險
六合彩

數學上黎講
六合彩每注中既概率係1400萬分之一
你覺得自己患病概率低過呢個 咪月供六合彩
前提係即使你中 最好係一注獨得 否則

y not both

月供六合彩

月供六合彩啦 唔洗一定中頭獎既 有時2獎都百鳩幾萬

同埋你要公平d 一個月買六合彩幾舊水,每期四注.